有冇人試過放隻生蟹入微波爐叮

如題 只係會點

好殘忍

有單新聞係放巴西龜，好似溶左

試下囉~問

一隻蟹可以幾貴 你試完放上來 此po必火

試過，叮完隻蟹變咗鄭少秋

秒

留名睇片。

好撚好笑呀

變態

會變丁蟹

好恐怖

真心 好奇問同中學做實驗都知結果冇危機先做
呢個我驚死

點解係生 唔係殘忍
而係想知蟹怕唔怕輻射

屌開錯台

你講嘢有少少1999
不過都仲睇得明

咁你問吓啲專家啦

微波爐輻射量好少

過100蚊比我，明天買只蟹拍片比你睇

強國蟹

只你老母閪

你可唔可以重新打多次係唔1999既？睇到好撚燥

試過微波爐見到有曱甴 諗住即刻閂門做瓜佢 點知叮極都唔死

你傻 有人叮爆左 爆到成個爐都係
咁多寄生蟲 成部可以換

sor
我係真心好奇問
1.做實驗
細細個中學讀書做實驗
每次都要清楚明白危險性先會做
我怕叮蟹好似叮雞蛋咁會爆炸
所以自己未了解清楚危機性之前唔會做

2.同我問既係生蟹唔係死蟹
係因為好奇想知蟹怕唔怕輻射
同係輻射下有咩反應
如果係好殘忍既話 我唔敢試亦唔會試

咁學術問錯台 唔好意思

希望大家睇得明

係唔係有水份就會加熱
咁會唔會熱死隻蟹

鳩up下 對唔住

你又岩

微波爐乜撚野輻射 小學生?

放杯水入去叮，差唔多

可試

學下微波爐點運作先啦

大把嘢都有輻射
可見光都有啦
你搞清楚咩叫輻射
同微波爐係咩再學術啦

屌 擴充句子咩

微波咪幅射黎囉

你點會用肉眼睇到對佢既影響呀
一陣就熟啦 食得tim呀

會爆

不如試下放你自己入去叮

係會加熱水份，你諗下你自己身體入啲水份越嚟越熱咪知會點

火你老母臭閪 祝你屋企火燭燒死哂全部人

你google下微波爐點運作先啦

血既水會沸，之後變水蒸氣，你會好似比火燒咁，但因為皮膚阻左水氣出來，你會好似一直比火愈燒愈熱，皮膚仲會愈來來脹爆炸出來，如果你皮膚仲未脹爆，你都會有可能加熱左心臟既水份爆炸

Ching平時食蟹果陣點煮？
係咪麻醉左佢先煮？

讀完中學未

可能係水份少加上強太勁

On9 要拎隻鐵匙羹一齊叮，幫佢降溫

好快生癌

真心好奇一問
中學做實驗都係知結果冇危險先做
呢個我驚有危險

點解想叮生蟹 唔係因為我殘忍
而係想知蟹怕唔怕輻射

屌開錯台

比？只？大陸仔

731部隊咩 cls

微波輻射？

點解會殘忍
好似煮野食咁咋嘛

好似會爆炸
聽老豆講過話當年第一次買微波爐好興奮買咗d 蟹諗住叮黎食( 佢好鐘意食蟹)
下場就係抹撚到傻

其實你煮蟹都系殘忍架，蒸熟佢一樣姐。

微波唔撚係輻射？ 小學生？

你知唔知輻射啫係咩

Microwaves are a form of electromagnetic radiation with wavelengths ranging from one meter to one millimeter; with frequencies between 300 MHz (100 cm) and 300 GHz (0.1 cm).[1][2][3][4][5] Different sources define different frequency ranges as microwaves; the above broad definition includes both UHF and EHF (millimeter wave) bands

電磁輻射都唔係輻射
我都想問下有咩係輻射

原來真係弱智既 ，定係文盲
唔識睇中文咪出黎，你自己睇下上面講緊咩同埋你post出黎段野啦

我勸你搞清楚先衝出黎柒
快撚啲潛啦

上面講緊微波係唔係輻射，你就post段微波爐會唔會漏輻射，都on99
好似講緊你老母好唔好屌，你就post段野話你老母閪入面啲精流緊出黎，關乜撚野事

唔好潛呀，好耐未撚過啲串柒柒嘅弱智

因為超聲波唔係輻射囉
你老母就真係照錯左，照到你咁弱智啦

同埋做咩拉去超聲波，快啲講下你post段野同「微波係唔係輻射」有咩關係啦

喺架車忍笑忍到好辛苦
第一：有冇放射性同係唔係輻射無關係，不過我睇你個弱智都唔知咩係放射性
第二：超聲波無放射性

生蟹 = 未熟已死嘅蟹 ?

好假wor

未熟既肉叫生肉定熟肉?

超聲波係放射性?
唔識都google下啦

叮完個爐實好臭。。。

你老母個閪暖唔暖呀，出返黎啦，唔好潛啦，頭先唔係好威咩，串柒柒屌人，我依家屌你老母呀，你喺入面爽唔爽呀

好耐以前睇過條片係叮隻黃色雞仔
叮左幾秒就開始掙扎
十幾秒已經唔識郁

文科仔/假膠定中學雞 ？
sound wave點會係幅射

冇人理

你咁有沒試過放個微波爐落隻蛋度叮？

重覆睇左三次 都唔明

你覆我做乜鳩 ？

話殘忍嗰啲應該好少落廚

極危險

放樓主老母入爐仲好

會變丁蟹，之後跳樓

問下窮人唔好生仔

叮八達通10分鐘多左200蚊

微波呢啲咁低頻率嘅em wave
就算射落人都唔會生cancer
佢能夠用嚟加熱係咁啱個頻率振動水分子

太空人嘅對講機都係用微波

你硬要話佢係幅射嘅，佢係屬於em wave
Em wave 中文應該係電磁波，幅射係咪其中一種譯法我唔清楚
可見光，紫外線，紅外線全部都係
只不過個頻率要去到紫外線咁高
先會有一般人理解「中幅射生cancer」嘅情況出現

微波爐，係幅射方面絕對安全
但你塞隻生蟹入去
佢絕對會死同爆開
死因係身體水分子振動產生高温而熟左
爆開係因為佢有殻，入面水滾谷爆左
雞蛋爆都同樣道理

我唔係好明，呢個年代嘅人，點解仲會咁冇科學常識，小學都識啦

em wave係幅射
不過香港人好得意
聽到幅射就以為係核幅射

輻射

認字特警放過我啦

火你老母

微波係令分子轉動
紅外線先係振動

即係？樓主又問我小學畢業未

Sound wave好似係喎

生蟹唔係生存緊嘅蟹喎

炒答

又多件

你打開對閪眼睇下個名先
定係原來你都係認同超聲波有放射性

Acoustic radiation?

我諗呢度講既輻射係Em Wave

笑到仆街

痴撚線 講得radiation 就包哂架啦

白酌蝦:屌你老母

估唔到咁多人小學未畢業，我懶得再講 自己睇

每叮一次變大隻少少

九唔搭八
入面淨係講ionising radiation
俾我睇做咩

微波爐 同 超聲波都係輻射
大家唔洗嘈啦

屌 你
呢到創意台
咁學術做咩

綁起蒸就得，叮就唔撚得

支持

係條死女黑鬼，跟住我上Twitter 屌鳩佢死nigger

ionising radiation係一般人理解照得多會生癌既radiation，其中一種係x ray

ultra sound係用sound wave，而sound wave同ionising radiation係兩樣嘢，所以唔係你講既acoustic radiation，不過我都唔知acoustic radiation係咩，如果你知既話可以解釋下，等小弟學下嘢

你覺得唔殘忍？

屌 咁都唔殘忍 我屌 咁都要同人駁

爆咗個微波爐你仲用唔用

中文講輻射姐係 radiation
微波係 輻射
超聲波唔係 條傻鳩仲咁串
小學生睇多d維基啦

好多唔知微波既原理
成日吹生cancer
食煎炸野 生既機會仲高啦

有ionising 都有non ionising radiation
其中一種係acoustic radiation

呢個post咁都有咁多笑料

呢鋪真係留名學野
究竟咩係acoustic radiation

叫人睇wiki 自己唔撚睇

"小學生睇多d維基啦"

Sound wave 唔係mechanical wave咩
關radiation 咩事

姐係想人做替死鬼

戇鳩少陣啦用屎眼諗下都知有幾殘忍啦

Wiki咗原來所有wave都係radiation
學嘢了

柒頭

食就唔殘忍嘅

咁你覺得安樂死同滿清十大酷刑d死法係咪一樣咁殘忍？

蒸熟咪仲慘，比野焗住仲要死得慢
咁你係咪為左食個人而殺佢ar

原來蝙蝠都識放輻射

咦我柒咗

屌你都戇撚鳩，你蒸嘢會生蒸㗎？心理變態？

滾水淥就唔殘忍

屌你老母,個廢人仲撐緊超聲波係輻射?

Because ultrasound is not based on ionizing radiation, it is particularly useful for women of child-bearing age when CT or other imaging methods would otherwise result in exposure to radiation.

搵埋比你睇,美國食品藥品監督管理局fda,廢人有幾多個phd有幾多論文可以推翻下fda講既野

英文都唔識多隻就唔好出黎吠啦
“ultrasound is not based on ionizing radiation”
唔係”ultrasound is not radiation”

Microwave, visible light, radio wave都係 Non ionising radiation

讀下書先出黎柒啦 中學生

點解蒸蟹唔可以生蒸 屌你老母冇事呀嘛

你咁好英文,我地又睇下北美一個放射學會既文
thus there is no radiation exposure to the patient.

用中文理解返我引既fda,"超聲波唔係游離輻射"
再套用你既大學生邏輯,"超聲波唔係游離軸射,所以佢就係非游離輻射" !?
咁水都唔係游離輻射,所以水就係非游離輻射?

仲有,fda既寫法係"based on","基於"
基於你老母生你出黎,所以你就係你老母?
based on係咪解equal / is??

Wiki寫到 咁仲係咪輻射
radiation is the emission or transmission of energy in the form of waves or particles through space or through a material medium.[1][2] This includes:

electromagnetic radiation, such as radio waves, microwaves, visible light, x-rays, and gamma radiation (γ)
particle radiation, such as alpha radiation (α), beta radiation (β), and neutron radiation (particles of non-zero rest energy)
acoustic radiation, such as ultrasound, sound, and seismic waves (dependent on a physical transmission medium)
gravitational radiation, radiation that takes the form of gravitational waves, or ripples in the curvature of spacetime.
Radiation is often categorized as either ionizing or non-ionizing depending on the energy of the radiated particles

冇讀過書真係惡啲
我話ultrasound係non ionising radiation
唔等於我話"超聲波唔係游離軸射,所以佢就係非游離輻射"
上面都有人講過wiki
再上啲我都有po埋link
又要唔睇 又要扮識
好心唔好咁柒啦

其實我真係唔想迫你埋牆
你有個account呢,就可以入wiki改野架啦
我唔知你幾無知先覺得wiki係有權威性
唔知邊間大學比用wiki做reference

小弟間野雞大學都唔比用wiki做ref.
估唔到有人咁柒,係學術討論用wiki做proof
最柒係咩?連wiki自己都話自己唔係一個reliable source
大巴大巴咁車落個知識分子面上

Wikipedia is not a reliable source for academic writing or research.